唔單至要搞TVB廣告告商，更加要罷睇TVB

留係TVB做又唔出聲同警察有咩分別